{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5429&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 황금"
    },
    "text": "全客室にはNetflixが設置されており、気楽に無制限にご利用いただけます。 全客室の料金は2名様を基準に策定されており、計20種類の多様なタイプの一般室があります。 トイレはそれぞれ個別に用意されており、同乗者の身分証明書を持参した後、リクエストに応じて積極的に協力します。 連泊客室は基本的な掃除のみ行われ、駐車場はこの建物内にあるだけでなく、外部の駐車場も利用できます。 最近は駐車場の敷地を追加で確保し、計20台の駐車施設を保有するようになりました。 客室の内部施設としては、全客室にNetflixが設置されており、無制限にご利用いただけます。 また、スナック自販機とポップコーンが備え付けられていて便利にご利用いただけます。 特室のマッサージ(ボディフレンド)と特室ツインの場合は、客室内にスパや浴槽がない形で構成されています。 また、全客室では無制限Wi-Fiをご利用いただくことができ、iPhone、5ピン、Cタイプマルチ充電器が設置され、すべての機種を一度に充電することができます。 フロントおよびその他の設備としては、高級コーヒー豆と甘いコーヒーが用意されており、電子レンジやヘアアイロン、ヘアアイロンも完備されています。 追加で特定車両の駐車が可能で、スナック自販機があってカップラーメンやカップ飯、そして一部の菓子類も備えられて便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはNetflixが設置されており、無制限にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金は何人を基準に策定されていますか？",
            "answer": "全客室の料金は2名様を基準に策定されております。"
        },
        {
            "question": "トイレはどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室には個別のトイレが用意されております。"
        },
        {
            "question": "連泊客室ではどのような掃除が行われますか？",
            "answer": "連泊客室では基本的な掃除のみ行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はこの建物内にあるだけでなく、外部の駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "最近駐車場の敷地は追加されましたか？",
            "answer": "はい、最近駐車場の敷地を追加で確保し、計20台の駐車施設を保有するようになりました。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "全客室にはNetflixが設置されており、無制限にご利用いただけます。また、スナック自販機とポップコーンも備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "特室のマッサージはどのように行われますか？",
            "answer": "特室のマッサージ(ボディフレンド)は客室内にスパや浴槽がない形で構成されています。"
        },
        {
            "question": "無制限Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室では無制限Wi-Fiをご利用いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような充電器が設置されていますか？",
            "answer": "iPhone、5ピン、Cタイプマルチ充電器が設置されており、すべての機種を一度に充電することができます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントでは高級コーヒー豆と甘いコーヒーが提供されています。また、電子レンジやヘアアイロンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "特定車両の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加で特定車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "スナック自販機では何が購入できますか？",
            "answer": "スナック自販機ではカップラーメンやカップ飯、一部の菓子類などが購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 520
    }
}